［23-6-2020］股市直擊+波神信眾區

DB! ar.....

DB! ar...

Qq ar...

hehe...

升！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

要潛個海底先可以跳上天際

要趁期結煲薑

杜汶澤又跑輸藍店

靜

聽日升多500 ok?